有無人唔驚劇透?

睇咩戲都好 我睇個陣唔會記得人地劇透左咩

毒撚唔睇戲, 驚閪你

劇透左就唔好睇，咁套戲都冇咩大不了